去過倫敦嘅你，推薦住喺邊區？

我book咗機票下年6月去倫敦8日
但係仲煩緊住宿
我自己去旅行一般都唔會話住bnb 嗰啲
因為想舒服啲同安全

依家諗住book 嘅有兩間
兩間都係東倫敦

ibis budget whitechapel
呢間喺 Aldgate East 同 Whitechapel 站中間
挨近Royal London Hospital 嗰邊
其實我check 過呢區多蝻 好多人都話治安唔係咁好
佢隔離就係清真寺 我擔心夜晚治安唔好
尢其是係Aldgate East 站返酒店要5分鐘
但係價錢較平 total £405
而且喺Zone 1 2 之間方便安排行程

另一間係 Travelodge London City
呢間喺正Aldgate 站附近
雖然附近都係Aldgate 嗰頭但係一上黎就係酒店
感覺治安相對上好
但係價錢去到 £507

其實酒店我覺得乾淨就得
主要考慮治安同交通
所以想問下去過倫敦嘅巴打們，你會點揀

white chapel都敢住

一定係西南

果度係打劫勝地
蛔蝻之地

貝克街221b

最好zone 1或2

可以話你知 係差唔多價錢下去比
住air bnb 係仲舒服同安全
好多hotel都

Aldgate 點睇
喺正Aldgate Tower

之前住過Royal Oak
Paddington隔離既站 都幾方便

Paddington 嗰邊推到£11x 一晚
我覺得ibis 咋喎駛唔駛

aldgate tower 都一般般 太近brick lane

whitechapel is a good location in terms of travelling, although you will feel like you went to India instead of UK lol

Paddington個邊最近好多賊下，專向遊客埋手

Airbnb嗰啲會抵屌啲
我嗰陣時bnb一晚先£8x.x
仲要間個廳好撚大
間屋有700呎

邊區？

我覺得zone 1入邊都有唔少區治安唔係咁好

就係Royal oak
清係同條女去？

自己去
已經2年幾冇女，我都想同女去旅行

Knightsbridge
South Kensington

Earls court

呢個真 上次去就住whitechapel 全街都印度個邊啲人 夜晚條街又黑 係有啲驚 自己一個就咪諗呢區啦

moxy stratford

Usually they are ok & friendly, I have been there many times but I have never had any problems

酒店早咁多book好貴 早三四個月先book都未遲

你應該冇玩開邊間chain嘅會員啦 如果想住連鎖酒店 可以睇定一至兩條chain 玩埋佢會員可以儲stay儲night 高級啲有唔同benefits upgrade房送早餐之類

ibis 就 Accorhotels Group 講真就質素麻麻 係sell平 想book嘅就留意吓佢每年都有幾次叫Private Sale嘅promotion 會有六折至七折

king’s cross

有玩開Accor 不過ibis budget no any benefits

如果book travelodge 嗰間就喺正 Aldgate Station 隔離近Middlesex Rd
我覺得好近 30 St Mary Axe 所以心郁郁

Earls Court 幾好

係幾好不過幾貴下

dorsett shepherds bush
唔貴。附近有大商場 westfield,
有公園。如果食唔慣西式野，都有間中餐喺附近

London度度都咁多黑鬼同阿叉，East london我覺得仲ok. 唔係去tottenham hale，peckham個d重災區就冇乜問題

Green Park/Hyde Park/St. James St. 附近

上次住 King's cross 好好
酒店式公寓 又大又正

我住Croydon呢個媒體口中嘅罪惡谷都未試過有咩事 唔好俾啲黑鬼睇到你驚佢就得 不過唔係係呢邊住開嘅人應該會驚

Kensington

East London既咪Old Street個頭囉

有無d £50左右嘅hostel推介？

去過兩次london，一次住king cross，另一次south Kensington，都係～£21/22 咋喎

推薦Hostelworld依個網

低屌到仆街wor，有無得煮野食？

遲D 3月去倫敦 愛丁堡 利物涌 Manchester 同 paris
未出過城嘅老毒撚諗住全部住hostel算

果兩間都冇 不過有微波爐

Edinburgh 之前住過間係正castle隔離都好正，有得煮野食 但冇lift

Waterloo？

Travelodge麻麻地，同ibis一樣似hall多過似inn

個人推薦Premier Inn
Funky d既住Hub by Premier Inn
前排住過，可以自助check in

天府人家

方便一定係kings cross

其實可以揾Victoria附近d酒店
附近有national express直達heathrow機場， 車錢5鎊半
坐因航到Gatwick有Gatwick express直到Victoria
最緊要係地點治安幾好，搭一個站到St James' park行10分鐘就係Buckingham Palace
半夜行街又無黑人問候你，又無黑麻麻公園等俾人姦

出差住過好多區
而家長期都揀swiss cottage 果面
少人，少塞車，靜，價錢合理
朝早可以放心跑步

不過出差留酒店都係想休息
同去玩心態未必一樣既

Agree, not too far away from central and is connected with central line and Hammersmith and city line

Victoria

黎緊去愛丁堡都book左個間 好正咁
一出門口抬頭望已經係城堡 正
Btw Kingscross啲hostel點睇？

可唔可以開名呀？
你地講到好撚正咁

Castle Rock Hostel

九月底去
一間係paddington 附近
一間swiss cottage 附近

應該太早book酒店仲貴
覺得去之前兩到四個月前平啲
應該因為有啲酒店兩三個月前先出優惠

多謝咁多位巴打幫手
因為我自己住唔慣Hostel
最後出於budget同交通我book 咗
Travelodge Hotel Plus London City

btw 倫敦一日淨係洗費70鎊夠唔夠
如果唔夠嘅話100鎊ok 嗎

Earl’s Court好好住

住zone 3已經好似啲貧民窟咁

親身凌晨兩點見過Whitechapel有黑社會斬人

但住落其實無咩野

Soho 酒吧同club集中區
可以食洋睇放題

腸*

liverpool street 不過唔知有冇平啲既

黎緊10月就去 住3晚 有無咩推介

Croydon真係會有成班黑鬼撩鳩你
不了

下星期搬去White City

Waterloo附近好似有幾間酒店

Waterloo

搭單問下
一日tour 去巨石陣、溫莎堡個啲
跟邊間好

我冇試過 可能本身有做開gym 其實啲黑鬼都無咩 係個樣凶啲 有啲試過傾下計原來都幾友善

我地幾個過米八嘅男人都俾成班黑鬼串
諗番起都嬲
特別喺east croydon

我就係係east croydon度住我反而覺得OK 去邊都好方便同我唔係好驚啲黑鬼 佢哋都好少會冇端端搞人 其實倫敦好多人以為好靚呀好正呀啲建築物 我心諗你係central london呀嘛大哥 其實london有好多地方仲衰過香港 不過呢啲地方正常遊客都唔會有機會嚟 south/north london就多黑鬼 east london就印巴 係west london好似比較好少少 ealing個邊

啱啱住 victoria 真係好撚方便
平時住paddington

好地地喺到等巴士 成班街童咁圍堆傾計 無啦啦大聲叫我地

London 真係好撚多痴線佬
尋日有個黑人似索馬里既女人周街打人
比佢一錘打落腰到有仔都比佢落埋
之後喺tube 又有個癲佬周圍篤人

啲黑鬼成日都係咁 佢哋係睇人嚟恰 你唔好理佢哋佢哋就覺得無癮唔會搞你 你俾反應佢哋佢哋會覺得仲過癮繼續撩你 好似啲小朋友咁

住得london就會對呢啲嘢免疫
見慣不怪 凡事都要小心為上
其實香港真係好安全

依家搬咗去kensington avenue個到
冇咁多呢啲人

東邊好危險